有冇人知依家幣少去左邊?

比警犬拉左之後點

仲有教人賺錢